屌！呢間舖終於執左！

咩店

堅持
聖誕冇生意
新年冇生意
攬炒

係咪深水埗賣波鞋個間

高登個間?

嗌執咗幾年終於執咗喇

眼利

係嗌執左廿幾年啦起碼。。。。。。。

肥仔開倉？

面對現實，長期抗爭，分工合作

執咗廿年都有

應該執咗三十幾年

金馬倫道CD舖幾時執

呢間嘢我小學去買波鞋果陣已經成間舖貼哂執笠清貨 今年year1終於執到

估唔到尖沙咀間節拍都未執，佢執左